為首歌拗咁多日做乜撚

星條旗、榮光都係意味香港人對自由民主嘅盼望
同時Keep 到運動溫度，Keep 到就係時候做主線喇

915 國際民主日
101 全球反共日

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對家玩緊虛與委蛇，等機會清算
當然Keep 住拗都未免係個保持溫度嘅方法
拗埋個中秋好停

目標只有一個
香港重光

拗埋個中秋 唞多日就做返主線任啦好冇

記熟個歌詞

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

拗嗰班一係真心膠一係熱狗

連儂牆個時都俾人鬧架咪又係咁
依家冇人更新連儂牆又有人話

唔同光譜嘅人 意見有唔同好正常
但希望大家搵返六七月嘅嗰份團結嘅意志

認同keep 住溫度，又低成本，唔會好似之前咁晚晚圍狗屋，會有被捕可能性，又可以俾前線休息，915東角見

理性分析我哋舉美國旗唱美國國歌， 對家都冇咁大反應， 我哋唱咗兩日願榮光歸香港， 對家就出咁多人嚟搞事， 根本首歌就對對家好大精神壓力， 係精神攻擊

星條旗對外宣揚
榮光對內凝聚

赤納粹最驚嘅就係抗爭陣線不同光譜合流

畫條死線畀自己
互屌完個中秋就繼續一齊努力得唔得

我唔係話屌首歌=陳雲熱狗
但係陳雲熱狗對呢首歌咁大反應唔知做乜，乜撚野僭越上帝，癲癲地

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

呢點我都睇唔撚透
拗多陣好由佢

因係五毛分化撚太多

就算有分歧
而家打緊超限戰
學下共產黨招統一戰線啦

啱，推下其他認真post先

雨革之後已經成日為d小問題屌到拆天，最後成個本土派散晒
真係要以史為鑒

比起唱歌散水收皮
我個人更驚呢點

新屋嶺呢？！

你啱，
新屋嶺、太子CCTV 一定要繼續追查到底

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

唔撚好騎劫榮光班友喇
好撚柒煩
中意唱就自己起壇啦屌
起到壇實去唱